## 概要
XXX.pyの開発

### この機能について
- [x] エクセルファイルを読んで
- [x] 読み込んだ数字をちょっと計算して
- [ ] テキストファイルに書き出す

### 特にチェックをお願いしたい箇所
- [ ] 計算部分があっているか
- [ ] 書き出しの際の文字コードの指定があっているか

### その他になるところや、添付画像など
使用するエクセルのシートを、独立してファイルにしておいたほうがいいかも？